香港樂壇搞到咁都係因為你地

究竟係咪香港人聽歌品味有問題？
尋晚莫文蔚唱得咁好都俾你哋班人話垃圾
仲好意思話人係乜水
睇吓而家YouTube啲comment，好似兩個世界咁

人哋當年就係俾你哋班香港人唾棄
搞到要去台灣發展
點知人哋就一炮而紅
仲要拎好多金曲獎
全世界都開tour 唯獨香港冇
係得你地話難聽

跟住尋晚到姜濤拎獎
又話人未夠班啲歌冇人聽
喂大佬呢個係投票㗎喎
唔啱你心水又話唔公平
仲要佢唱得真係好穩

出面有post仲好意思問香港點解冇金曲獎
如果真係有嘅話就死得
啲主流歌手一定唔會夠實力拎到
見尋晚唱得咁難聽就知
到時啲獨立歌手上曬台你哋又話係乜水嚟

垃圾比垃圾聽

班踩港撚可能連火雞姐一首歌都up唔出

上兒登 勿認真

事實gem靚穎屌打佢喎

淨係台灣 小幸運果個都唱得好佢好多

我係都唔撚聽呀 點?吹呀
香港樂壇

事實係而家香港樂壇真係堆填區

屌，講一堆其他嘢原來又係搵位入讚姜濤，夠喇收手啦好嗎？

係香港 你唱功冇張敬軒咁勁 感情冇陳奕迅咁好 你就係一個垃圾

真係好聽咩

香港樂壇差係TVB封殺 唔該你搞清楚

唱功唔評 唱腔過時
唔啱聽就係唔啱聽
咬字又唔正 唔知係特登定點

同意 人哋都成50歲 過晒巔峰時期啦
反而後生嗰啲好似aga真係唱得幾差

香港有你依啲人真係好撚可悲

講真 尋晚電視聽真係好撚難聽
上youtube聽返先覺唔係咁差 都ok

如果呢啲係黃絲仲可悲

唔覺好聽

冇垃圾大台的話,
香港音樂應該有機會百花齊放

其實係成個產業自己造成，不思進取，內鬥，呢個杯葛果個，果個又封殺呢個

莫文蔚護旗手

香港唔配有民主選舉

係，樂壇欠肥媽一個交代

順便推介埋譚伯同b哥哥俾樓豬

屌你老母姜濤叫唱歌穩香港樂壇真係靠你哋啦

我真係覺得好難聽

奶共垃圾歌手

咪係，人地愛國有罪咩，支持64天安門有罪咩，支持共產黨有罪咩，支持國安法有罪咩。

aga得cd好聽，live真係唔得
本身係聽佢作品多過聽佢把聲
其實呢個真係近20年香港樂壇既通病

香港只有娛樂圈, 沒有樂壇

唔知咩事 但其實真係唱得好普通
黎黎去去同一個tone

平心而論
莫文蔚唔係唱得差
但把聲真係好難聽
好怪好刺耳

耳仔係唔好受
你講到識飛都冇用

人地愛國但去台灣

係難聽喎
佢唱普通話歌就得，廣東話成個譚仔呀姐咁

前輩級林憶蓮好聽好多

黃家駒講過:[香港沒有樂壇只有娛樂圈.]

事實我係覺得karen啲國語碟好聽
琴晚唔好聽喎

你咪唔好聽囉垃圾，小你一個唔少

無所謂 我無損失

係香港沒有樂壇, 只有娛樂圈
家駒真係好勁，一語道破
佢當年beyond咁勁都要走入屋，作d pop歌，玩tvb d垃圾節目，拍垃圾劇先攞到下獎。
最後都要走去日本發展

香港真正既“樂迷”有幾多？大部分都係用眼去聽歌，或者“潮流”聽咩歌就咩歌。

根本大部分香港人既音樂水平就低，家駒當年要教d樂迷點去聽歌，教佢地樂理，教佢地唔同類型既音樂。

而少部分識音樂既人好多又懶有taste淨係聽外國歌，有幾多真係有支持本地音樂人？

我由細到大都聽開歐美歌
廣東歌好少聽 有都係聽Eason, 容祖兒, Mr果啲
但都係少 中間gap左n年冇再支持廣東歌
依家聽番叱咤得獎既歌先發現有啲係算高質
佢地攞獎係實至名歸
我覺得冇得同邊個國家比
因為香港有佢自己獨特既風格
我一聽就知一定係香港先有既
不過呢幾年都miss左好多
我都唔夠膽話自己鐘意香港啦

唔支持起碼尊重下香港樂壇啦
好多歌手都唔差架

Btw我鐘意佢首呼吸有罪

可能時代真係變
以為香港勁到韓國跟住香港走
依家竟然倒返轉香港跟韓國走

又唔可以怪晒聽眾
確實香港歌迷口味已經同以前唔同 越黎越偏向日韓歐美
廣東歌個市場就越黎越細 投資方數量自然會變少(唔止出碟 仲有鋪張宣傳) 歌手想出人頭既機會亦都少左
最後歌迷就更加唔想接觸香港歌手既歌 變成有D唔差既作品都可能好多人無接觸過 呢個其實係一個惡循環黎
依家難得有個台願意出資想捧班歌手出黎帶旺返個樂壇 又比到新人多一個出道機會 總好過大家睇住廣東歌沒落 唔好忘記廣東歌本身都係一種本地文化

鼓勵其實點都好過批評
但批判式文化係香港已經植根深種
莫文尉個首其實唔差 聽得返佢以往既歌獨有既味道
不過政治因素下 佢比人屌都在所難免
至於唱live屎就算數啦 咁多年都已經好少唱歌 變差係意料中事

公仔面頭條撚樣

咁以天后身份來講真係唱得差喎 可能太凍。
香港樂壇搞到咁係因為個個淨係識講搞到咁 老實講我覺得近1,2年香港樂壇已經變緊 不過仲係有啲孤芳自賞feel
利伸：一路都有聽佢啲歌

同李玟差唔多，一唱廣東歌就出事

本身首歌冇問題，
係佢Live唱到好難聽好難唔屌架wo

咁而家未viutv嘅人贏咗囉仲想點

Sorry 我認真咗

佢哋連陰天都未聽過

Coco 前幾年金馬獎唱愛的根源幾好聽

以事論事，琴晚真心唔覺得好聽